真正嘅End Game原來係

真正嘅End Game原來係見到膠post重現
行動post寥寥可數

我明大家都會攰
都會想過番d正常生活
聖誕就快黎
好多朋友因為反送中可能成半年無見
好想坐底打個邊爐見下面

但係諗下612畀黑警告暴動班手足
講緊可能坐十年
十年嘅平安晚都要響倉裡面過

所以在上緊連登嘅你地
唔好休息咁耐
仲有五大訴求
仲有一班手足
等緊我行出黎地去幫手

希望一二八見到大家

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

推 128維園見